覺唔覺係WSP返得工既都係非富則貴

勁多渣靚車住豪宅

做工程為興趣

係
攞下事業成就感only

Wsp 出名人工高 福利好
入得去都係工程界最叻既人
搵到食都正常

又吹奏工程

所以冇得WFH

WFH不了，我要瘋狂畫圖

話唔埋肺炎都照要開工

所以聽日返工啦屌你

係咩部門?

真，又多女

做得工程都非富則貴啦

個個都打風流工

真 好多都唔憂做
打份工過下日子only

可唔可以叫文哥收收皮先

返足工咪有錢

又係你

點睇伊間野冇得wfh, 其他樓層d 公司都有wfh, 得WSP 仲要返工

BS狗集中地

都外資黎講算唔差

個個入去諗住為興奮做義工，點知有糧出，win win